\beginsong{Un nuevo sitio disponed}[m={Aggiungi un posto a tavola - Armando Trovajoli}]
\beginverse
Un \[D]nuevo sitio \[D7]disponed para \[G]un amigo \[D]más,
un \[D]poquitín que os \[D7]estrechéis y \[G]se podrá sen\[A]tar,
para \[D]eso sirve \[D7]la amistad, para es\[F#m]tar en reu\[Bm]nión,
ha\[G]blémosle con \[D]libertad y \[G]con el cora\[D]zón,
Él \[G]con su amor nos \[D]pagará, \brk y \lrep a\[G]legrará \rrep \rep{3} la \[A]reu\[D]nión. \[(A)]
\endverse
\endsong
